如果我碌鳩想見紅

何以食嘅女偏很懵
自細食過多少美洞
姐姐的美味
連雞要喊窮心也痛
雞也要來竉愛
令我射精蟲

經已明白
屎眼那洞 要塞蔥～

曾經試過 我某夜叫雞
你曾話我窮
事實根本只有你是淫窿
做到射$3000也未懂得叫攰
黎再多一次未抖氣
做人做狗滋味
如今也記起
想一想我實情不只一個要去叫雙飛～

又幾啱音

知音人
你知係咩歌？

何以待你好偏不懂～

都唔係好難估姐

咁都係
郭富城咁出名

真 郭富城嘅弱

好悶呀，開post都冇人理

屌你老母